其實任正非幾醒

最近好多人笑尻google唔同華為合作，睇下中國點死。連登仔其實同大陸人一樣，好撚鐘意張咩事都拉到民族維度。你笑話人地個女都用iphone，唔用自己品牌。有冇諗過其實係特登，
"任正非在接受中國媒體群訪時表示，自己的小孩也用蘋果，這不代表不愛華為，“不能說用華為產品就愛國，不用就是不愛國。華為產品只是商品，如果喜歡就用，不喜歡就不用，不要和政治掛鉤……千萬不能煽起民粹主義的風。"

醒係邊？

唔會張商品同政治扯上關係

唔想比人擺上台囉
佢求財咋嘛

不過唔到佢揀